\documentclass{checklist}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{gensymb}

\begin{document}
%
    
\checklist{gray}{SportStar RTC - Normala procedurer}{
    Hans Insulander, ÖSFK

    \clsection{Före motorstart}{
        \cl{Daglig tillsyn}{UTFÖRD}
        \cl{Pedaler och säkerhetsbälten}{JUSTERADE}
        \cl{Passagerare}{INFORMERAD}
        \cl{Navigator (för tachotid)}{SLÅ PÅ}
        \cl{Parkeringsbroms}{LÅST}
        \cl{Roder}{KONTROLL}
        \cl{Klaff}{KONTROLL}
        \cl{Säkringar}{KONTROLL}
        \cl{MASTER SWITCH}{ON}
        \cl{Tachotid}{NOTERA}
        \cl{Trim}{KONTROLL}
        \cl{Bränslemängd}{KONTROLL}
        \cl{Bränslekran}{LEFT}
    }

    \clsection{Motorstart}{
        \cl{BEACONS}{ON}
        \cl{FUEL PUMP}{ON}
        \cl{Bränsletryck}{KONTROLL}
        \cl{Choke (kall motor)}{DRAG UT}
        \cl{Gasreglage}{TOMGÅNG}
        \cl{Propellerfält}{FRITT}
        \cl{Starta motorn}{}
        \cl{Oljetryck inom 10 sek (min 2.0 bar)}{KONTROLL}
        \cl{Övriga motorvärden}{KONTROLL}
        \cl{GEN \& AUX. GEN}{ON}
        \clnote{Uppvärmning 2000-2500 rpm. \\
                Min 50\degree C oljetemp före start.}
        \cl{Laddningsvarning}{KONTROLL}
    }

    \clsection{Före taxi}{
        \cl{AVIONICS}{ON}
        \cl{Radio \& Transponder}{INSTÄLLDA}
        \cl{Höjdmätare}{INSTÄLLD}
        \cl{Bränslekran}{RIGHT}
        \cl{Blocktid}{NOTERA}
    }

    \clsection{På väntplats}{
        \cl{Bromsar}{LÅSTA}
        \cl{Roder}{KONTROLL}
        \cl{Trimroder}{NEUTRAL}
        \cl{Klaff}{KONTROLL - T/O}
        \cl{Tändning}{KONTROLL}
        \clnote{4000 rpm L-BOTH-R-BOTH. \\
                Drop <120 rpm. Diff max 50 rpm.}
        \cl{Förvärmning}{KONTROLL}
        \cl{Gasreglage}{Tomgång sen 2000 rpm}
        \cl{Huv}{LÅST}
    }

    \clsection{Start}{
        \cl{Starttid}{NOTERA}
        \cl{Bränsletank}{LÄMPLIG TANK}
        \cl{Bränslepump}{ON}
        \cl{Landningsstrålkastare}{ON}
        \cl{Nödchecklista \& TEM}{REPETERA}
        \cl{Gaspådrag (>5000 rpm)}{FULL}
        \cl{Rotera (lyfta noshjulet)}{57 Kt}
    }

    \clsection{Stigning}{
        \cl{Stigfart: klaff T/O}{57 Kt}
        \cl{På 300 Ft. Klaff IN}{65 Kt}
        \cl{Landningsstrålkastare}{OFF}
        \cl{Motorinstrument}{KONTROLL}
    }

    \break

    \clsection{Planflykt}{
        \cl{Gasreglage}{4800 - 5500 RPM}
        \cl{Bränslepump}{OFF}
    }

    \clsection{Plané}{
        \cl{Gasreglage}{MINSKA}
        \cl{Förvärmning}{DRA UT}
    }

    \clsection{Före landning}{
        \cl{Säkerhetsbälten}{JUSTERADE}
        \cl{Bränslekran}{LÄMPLIG TANK}
        \cl{Bränslepump}{ON}
        \cl{Förvärmning}{DRA UT}
        \cl{Landningsstrålkastare}{ON}
        \cl{SOCKET}{OFF}
    }

    \clsection{Landning}{
        \cl{Medvind: klaff T/O}{70 Kt}
        \cl{Baslinje:}{60 Kt}
        \cl{Final: klaff 2 eller 3 steg}{60 Kt}
        \cl{Förvärmning (kort final)}{TRYCK IN}
    }

    \clsection{Efter landning}{
        \cl{Klaff}{IN}
        \cl{Bränslepump}{OFF}
        \cl{Landningsstrålkastare}{OFF}
        \cl{Landningstid}{NOTERA}
    }

    \clsection{Parkering}{
        \cl{Bromsar}{LÅSTA}
        \cl{Tachotid}{NOTERA}
        \cl{Blocktid}{NOTERA}
        \cl{Landningstid}{NOTERA}
        \cl{AVIONICS SWITCH}{OFF}
        \cl{Elförbrukare}{OFF}
        \cl{Gasreglage}{TOMGÅNG}
        \cl{Tändningsnyckel}{OFF}
        \cl{BEACONS}{OFF}
        \cl{MASTER SWITCH}{OFF}
        \cl{Färdplan}{AVSLUTA}
        \clnote{Stockholm AOR: 08-585 545 05. \\
                Malmö AOR: 040-613 24 05.}
    }
}

\checklist{red}{Nödchecklista}{
    \clsection{Motorbortfall}{
        \cl{Fart}{59 Kt}
        \cl{Sväng mot öppen terräng}{}
        \cl{Bränslekran}{SKIFTA}
        \cl{Bränslepump}{ON}
        \cl{Choke}{STÄNGD}
        \cl{Gasreglage}{ÖPPEN 1 CM}
        \cl{Återstart}{FÖRSÖK}
        \cl{Fastbindning}{DRA ÅT}
        \cl{Transponder}{7700}
        \cl{Nödmeddelande 121,5 eller aktuell frekvens}{}
    }
}

\begin{tcolorbox}[
    enhanced,
    breakable,
    size=small,
    colframe=gray,
    colback=gray!5!white,
    title=\textbf{Performance Specifications}
    ]

    \begin{itemize}[nosep]

    \item Max demonstrerad sidvindskomposant \dotfill 18 Kt
    \item Best angle-of-climb speed - $V_X$ \\
        Flaps retracted - 0\degree \dotfill 49 kt \\
        Flaps take-off - 15\degree \dotfill 48 kt
    \item Best rate-of-climb speed - $V_Y$ \\
        Flaps retracted - 0\degree \dotfill 65 kt \\
        Flaps take-off - 15\degree \dotfill 61 kt

    \end{itemize}
\end{tcolorbox}

\end{document}

